「銅鑼灣」貓仔跳樓

今晚大約7點鐘喺SOGO附近藥房對出有隻貓仔跳樓2-3樓，隻貓好瘦個主人好明顯無喂飽飯。有好多位有心人又買水，罐頭，紙皮箱等等。最後有兩位好有心嘅絲打帶走左隻貓去獸醫。如果睇到呢個post 可唔可以update 一下隻貓仔而家嘅情況

推

有咩要幫手出聲 屋企有養貓

推

如要人家領養請pm我

好瘦咩.. .

有無最新update? 我可以養。本身養緊一隻

脫離魔掌
希望有好主人收留

隻貓咁靚都俾人咁對待

有無受傷？

好打耳呀

cute cute

係唔係幼貓
因為我屋嗰隻4個月都係好似差唔多